乜依家做gym可以影尻人架咩

利申:岩岩想去開始做尖既絲
睇完即刻唔想去

等睇連登仔屌尻我問我點解唔影得

唔影得
咁樣好唔尊重人

仲有冇更多

個肥仔bulk得幾型

開名啦

係咪樓主影人相

咁瘦都叫肥

其實同你出街有人影人相一樣 無禮貌 但合法

見到靚嘅身材好嘅望下咪算囉，影相就真係好撚cheap

班gay佬想成個場得返啲仔
睇啱就入更衣室格劍

條綿褲漲卜卜

條仔白到爆光咁制
隻腳好似生野咁

又想俾藉口自己唔做gym?

條褲咁短 個男仔咩居心 好gay

著到咁正常都望多兩眼啦
短褲露腳壓胸

總有呢d人，好難避免，一係晨咁早去，比較少人d

過度健身吸引同性

唔犯法

大把啦，好多麻甩佬grp都有偷拍D女，然後send上group意淫

咪唔好做，小個人仲好
bye

做乜9

咁著其實係叫人影佢
gym room共識嚟

我屌晒你哋班仆街
控制唔到性慾入動物園啦

成個人連自己都控制唔到

你搞錯咗
係佢發出訊號叫人影佢
同其他人控唔控制到性慾毫無關係

佢有佢發出訊號
我有我唔望唔理
吹咩

依家係影喎

Link

好多小圈子姐

肥仔都睇 成班gay佬

樓主又要公審又要遮名

The muscles in my back still feel very sore after all that exercise.

My middle back still are very sore after all that exercise.

My hamstrings feel so sore after all that exercise.

好多gym寫明唔比影相/拍片

各位豬西唔好掉以輕心，佢地連豬西都唔放過照影的

係，總之見到有女著少d/大波就會偷影你send 上grp以後意淫
部分grp/私人grp/大grp都會有

on9,人地又唔係影佢裙底,只係正常可視角
唔比人影得點解唔搵個麥當勞紙袋笠住?
你行過街都大把cctv影鳩你架啦
最重要係香港有法例唔比人影?

條J好突

仔仔條短褲著到咁短係咪想引人屌佢屎忽

唔影得, 可以投訴,
但其實你行出街. 都有機會比人影.好難避免

入親gym room都係睇仔成日覺得啲師兄操到好撚勁

人地個背脊有咩好影

其實你哋咁樣真係唔啱
連link都唔俾

著咁少布 都係曬下自己d肉姐

唔犯法唔代表合法

正解 好似行山著Sport Bra咁 都只係想影相

點解

睇落去似係24/7fitnese

同fb港豬一拿樣

GAY TEST

唔犯法點解唔代表合法?
有野係唔犯法但係唔合法架咩?
啫係點? 唔係男人又唔係女人D fd?

有咩問題
D大隻佬都成日比男/女影啦 你估又會少咩?

Gay test fail
你唔講我都見唔到

咁依家人地咪話影有問題囉

覺得條女正咪過去聊下認識下囉，男人老狗做到私私縮縮咁好心拎番男人既尊嚴同風度出黎啦

如果你靚嘅出街都會比人影
一係唔好出街，一係即場開佢波

你會唔會因為驚俾人影唔出街？

無乜道德囉

無撚錯
行山都尚且因為熱
gym room有冷氣
根本絕無必要打出肉
打出肉純粹為咗比人睇

摩牙

但呢兩個人無野好影
兩條友身材都唔係好

真係唔岩 影鳩個肥仔都有

incel

著到咁係咪又係熱呀

睇post 就知尖撚多Gay 佬 無咩必要真係唔好去尖房

道德高地上係唔影得
但你偷偷到影左圍內share咁都無你乎
如果你偷影仲public share 咁就預左比人屌啦

香港同性戀婚姻咪唔犯法但唔代表合法
唔承認呢段婚姻所以申請唔到福利，但唔會拉鳩你

如果政府GYM既話就會話你影相騷擾到人
然後有條例話騷擾到人有機會違法
P.S. 望過下LAWS OF HK

婚姻本身就係政府手續嚟喎 佢都唔俾你做又點會做到
做唔到都講唔上合法定非法
海外婚姻又唔係喺香港做 唔受香港司法系統規管

海外註冊婚姻 於海外註冊的婚姻，只要按照當地的有效法律進行，一般亦可獲香港承認為有效婚姻，與身處本港註冊無異。

但而家情況政府仍會承認就係係海外一男一女既合法婚姻（用婚姻A作代號）但唔承認海外嘅同性婚姻（用婚姻B作代號）
承認婚姻A，即係已經判斷左呢段係合法的婚姻
所映政府有權判斷一段婚姻係咪合法，所以政府先可以唔承認婚姻B
所以呢件事應該仲係受香港司法系統管轄

咁影人相點代入你個例子

你地咪又係影鳩藍絲同班狗
龍門任你擺

其實係咪 gay test圖黎

見咁多人睇唔明，比個正評支持你

其實係灰色地帶
真係影得

問過專業人士

洗唔洗下下餵到嘴邊啊

其實你講完呢句覺唔覺得自己戇鳩鳩咁

影人條友就係想d人驚會俾人影就唔去
令到少d人同自己爭機用
唔好中佢圈套 樓豬應該繼續著sport bra仔去做尖

即係合法

MTRsleepers

其實佢影人相再自己袋錢點解冇人屌佢

其實我純粹想講既係有啲嘢係真係唔犯法同時又唔係合法 因為小弟讀思方既（李天命嘅思維模式，冇錯呀係龍咁威入邊嗰個李天命呀）
見到人犯左不當二分（假二難）的謬誤就忍唔住想矯正下

小弟不才 我既理解係香港無專門法律規範關於影人相。 所以唔存在「合法影人相」與「非法影人相」呢件事。
影人相就係影人相 （用大家熟悉嘅例子就係記者採訪根本所謂的「合法採訪」定「非法採訪」）

可以討論嘅應該只有影人呢件事係咪道德。

飄移境界

啱，之前我去問過私隱專員，佢同我講，只要你唔係特定時間特定地點為利益而去影人，而且仲要係長時間咁做，咁你就唔算犯法

其實好正常
一做gym就會開始好留意啲肌肉點為之靚，慢慢就會好仰慕啲大隻師兄，好奇心驅使下就會想試吓同佢哋做愛

咁驚咪包場做
好難控制到人做乜

My penis feel so sore after all that excersise too.

冇肖象權 影得 除非你證明到佢造成滋擾

齋影後面，唔收貨囉

wfc

你有性慾會入動物園屌馬騮？
巴打興趣都幾奇特

合法唔合理，無啦啦比人影黎評頭品足

gym有冷氣 又冇線條著到咁為左d咩 心照啦
影就過左火 係都自己收埋睇啦

根據非正式統計，有7成連登仔fail gay test

笑死

著到咁 又唔係游水 即係扑野啦 大屎忽

影下使死咩

gym有寫明唔俾影相
只係好多on9係度自拍或者叫人幫佢影相
我見過有人影相俾啲pt行埋去警告佢依度唔俾影

最重要自己唔走光啦
呢一代著得就唔怕人影

ok喎幾漲下, 有D料到

好大波

條仔

有例明 唔比影相
咁佢就真係仆街左d

但偷影 真係好成日都發生

不過d女 有時著到好撚正 又露波又sex
你望佢 佢又會西面
又要著又要西面 又唔比人睇
真係服撚左d港女

做gym緊係預咗有呢啲大波妹，可能人地想搵生意唔得？
咁咪返屋企做囉

等同於班連登仔走去藍店影人一9樣

黨鐵偷拍靚女既post就大把人like
係Gym影尻人就負皮
連登仔

比人睇同比人影係兩個概念

深水埗247
認得d機擺位

影咪影囉吹呀
連登仔：著到咁預左比人影/望架啦

所以由呢個post可以睇到女人係天生賤鳩格
佢著幾多係佢話事
佢比幾多你睇係佢話事
你用對眼望定用鏡頭望要佢話事
你用個腦記住定用記憶體記住都要佢話事

比女人當權必然天下大亂

屌你老母弱智邏輯

睇住你個思路 笑撚左

睇下邊間

我玩開p記

More!!!!

今時今日出街無預到比人望/影就係你on9姐
學上面話齋,唔禮貌,但合法
講真,唔好咁柒,試下拎個道理出黎講
唔係加個"連登仔"係前面就可以扮有道理